[小調查]有幾多人新年要跟屋企翻大陸過年？

唔洗

要

好在出左社會要翻工先唔洗逼住翻
真係驚翻左去落唔翻來/賴左肺炎

點解會返大陸過年?

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品